# Análisis de las sociedades contemporáneas desde el pensamiento de Slavoj Zizek

* Entidad: 10
* Asignatura: 63057
* Grupo: T102
* Créditos: 4
* Tipo: Curso
* Campo: Filosofía de la cultura
* Profesor(es): Dra. Mariflor Aguilar Rivero y Dra. Laura Echavarria Canto
